網傳屯門公園「台柱」娜娜私影照 學生裝束打扮恍惚年輕20載！

唔好有圖

呢個冇圖樓主唔使俾人屌老母

hello moto

好柒 咁重p都救唔到

個大陸樣點執都係咁大陸

一黎就後入pose
乜料

141啲土瓜灣 $200 quali

講還講唔好貼相

其實佢幾多歲架
一身娘都柒碌既行頭點著到出街

係咪上左141

就咁睇相都已經扯扯哋

一諗起佢撩起條裙露底比個呀伯睇就想嘔

happy廢老啲錢仲未燒晒,佢屋企人應該想佢快啲死

證明佢係故意打扮成大媽賺錢

佢好醒喎 針 對唔同市場做唔同打扮

朝早屯門夜晚深水埗